**Ссылка на** [**Задание 1**](https://antonbiluta.gitlab.io/web1)

---

## Список задач
```
Сверстать HTML 5 страницу с нумерованным списком гиперссылок и формой.
Список должен содержать следующие гиперссылки:
  1) абсолютную гиперссылку на главную страницу сайта example.com;
  2) абсолютную на главную сайта example.com в протоколе https;
  3) ссылку на файл на сервере FTP без авторизации;
  4) ссылку на файл на сервере FTP с авторизацией;
  5) ссылку на фрагмент страницы некоторого сайта;
  6) ссылку на фрагмент текущей страницы;
  7) ссылку с двумя параметрами в URL;
  8) список ссылок основной навигации сайта с подписями title;
  9) ссылку без href;
  10) ссылку с пустым href;
  11) ссылку, по которой запрещен переход поисковикам;
  12) запрещенную для индексации поисковиками;
  13) контекстную в тексте абзаца;
  14) ссылку-изображение;
  15) ссылки из прямоугольных и круглых областей картинки (HTML-тег map);
  16) относительную на страницу в текущем каталоге;
  17) относительную на страницу в каталоге about;
  18) относительную на страницу в каталоге уровнем выше текущего;
  19) относительную на страницу в каталоге двумя уровнями выше;
  20) сокращенную на главную;
  21) сокращенную ссылку на внутреннюю.

  Форма должна содержать следующие поля:
    1) имя (текстовое поле);
    2) e-mail (поле email);
    3) дата рождения (поле даты);
    4) пол (радиокнопки);
    5) количество конечностей (радиокнопки);
    6) сверхспособности: бессмертие, прохождение сквозь стены, левитация (множественный выбор из списка);
    7) биография (многострочное текстовое поле);
    8) с контрактом ознакомлен (чекбокс);
    9) кнопка «Отправить».
```
- [ВК для связи](https://vk.com/anton_biluta)
